歷代死得最ON9既領導人係邊個?

秦武王

秦武王隨後到達周都王城，與孟說比賽舉「龍紋赤鼎」，結果折斷脛骨、失血過多而死

我記得晉國有個王係跌落屎坑浸死左

翠兩次

早起師
返公師

蛋炒飯仔

神聖羅馬 腓特烈一世

翠肉瓜

我講嘅係晉景公，不過你嗰個游水浸死真係好戇鳩

我知

不過我諗起呢個又係浸死好撚戇鳩

請問浸死嗰個係唔係「裝在桶裡的皇帝」？

景公生病之後，做了一個惡夢。醒來後召桑田巫詢問，巫師認為他將吃不到新麥了。不久，病情加重，便向秦國求醫。秦桓公派醫緩前來診治。在醫緩來之前，景公又夢到疾病變成二個小孩，一個說：“那人可是良醫呀，恐會傷到我，需要逃跑嗎？”另一個則說：“我們在肓之上，膏之下，他能將我們怎麼樣？”醫緩來後，直言景公已是病入肓膏無法醫治。景公認為他是良醫，並贈以厚禮護送回國。不久，景公想吃麥做的飯，令人獻上新麥，想到之前桑田巫曾預言自己吃不到新麥，於是把新麥展示給桑田巫看，示意桑田巫在胡說八道，并將其殺掉洩憤[22]。正準備吃饭前感到腹胀，便上厕所，但却掉到粪坑中溺死[23]。此時有個宦官夢見自己背著景公登天，於是在中午由他將景公從茅廁中背出來，並为他殉葬。

幾好笑

漢朝係咪有個馬上風死？

漢成帝應該係趙合德

明朝最尾果幾件都on9
玩水凍死

印狗

好似係跌落水凍死，唔係玩

第3代火影

其實會唔會係皇帝身邊啲奸臣害死佢

之後奸臣求其作個故仔話佢地死於意外

梁武帝餓撚死

巫師死得好慘

個宦官拉佢出來仲要殉葬仲慘

定廷

個皇帝死得咁柒 緊係唔留得活口